12月完約 CSL vs Smartone

CSL 4.5G 全速無限 $192
Smartone 4.5G 全速無限 $168

大家覺得用邊個好？
同埋屯公塞車時 邊個收得好啲？

smt

smartone 有咁平plan?

Smartone 4.5G 全速無限 $168
咁平

點解咁平?

大專生plan

你睇下csl苦主post就會識揀

學生真好

咁都要揀

好多CSL苦主post 不如你看咗先

屯公CSL肯定係全程load空氣

如果學生不如自由鳥?

一定喺CSL，Smartone 好慢，又成日收唔到

呢排CSL 好左，咪撚用Smartone，好廢

汀九一上屯公果個係咪死位嚟？

真心好慢

我上年頂唔順csl，所以離開，轉投smartone。

兩者，一上汀九（往屯門站向），就停了。
但smartone好小小，jam返落屯公，就開始上返網。
但係csl要過一段路先收得返，不過去到深井又無了。

3hk 係街 地鐵上好過smt 但3hk無限限速 smt 唔會 但你搭過觀塘線就知smt 繁忙時間真係上唔到網 轉完嬲咗

Csl: 突然地快
Smt: 穩定地慢

唔洗諗一定係學生plan

見到咁多苦主post仲揀真係智力有問題

咁咩台先揀得落
hkbn 用緊家居寬頻，晚晚斷線，好多post屌，唔知手機上網點，冇人用咁
3 呃人不限速，永不錄用
1010 朋友用緊，同佢打機都係lag死
smt 又話廢
csl 又有苦主

應該反其道而行
依定好多人走CSL
SMT就愈黎愈多地方Load空氣
一定係CSL班友黎迫死曬

要平仲有自由烏仲要冇合約簽